無事啦，騰訊Adr 升緊5蚊，無嘢啦

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

A09

升10蚊啦